有個乜都唔支持自己既女朋友 真係慘過吃屎！

賭錢輸左勁勁多 想借財仔 佢唔比
平時食煙飲酒 又嘈之巴閉
想買野 又話貴 唔好買
想食元氣 又話爭鮮好
WTF my GF!?

係囉 分手啦

你放過佢啦

細路仔玩泥沙？話分就分！？

請善用起底功能

佢唔啱你架啦 介紹比我識算啦

接受唔到就分手，唔好咁多要求

咁都仲要起底?